Endgame戲票炒賣師討論區

手持多於40張首日戲飛

我100

依家單丁位每張叫緊3倍
孖位5倍 買唔到三連以上